﻿"Автоматическое отслеживание доставок Почты России" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Модуль для OpenCart (ocStore) 2.3.x
Требуется: модуль "Трек-номер заказа"
Модуль входит в состав ocStore 2.3.x, отдельно доступен здесь: https://opencartforum.com/files/file/2915-trek-nomer-zakaza-avtootslezhivanie-liveinform/

Модуль позволяет в автоматическом режиме отслеживать статусы почтовых доставок
и уведомлять покупателя об отправке и прибытии заказа.

Подробнее на странице: http://sourcedistillery.com/auto-tracking_pochty_rossii_opencart.html

Веб-сервис, к которому обращается модуль, требует аутентификации! Необходимо зарегистрироваться
и получить логин и пароль для доступа. Без заключения корпоративного договора с Почтой
вы можете делать не более 100 запросов в сутки, этого хватит на небольшое количество заказов.

УСТАНОВКА
---------
1. Скопируйте содержимое папки upload в файловую систему сайта поверх структуры папок.

2. Установка и настройка модуля доступна в системе администрирования, на странице
   Дополнения - Доставка - Автотреккинг доставок Почты России

3. Если у вас OpenCart 2.0.x, то в планировщик задач CRON пропишите команду
wget -O - http://{адрес сайта}/index.php?route=api/rupost/update

Достаточно запускать скрипт раз в сутки.
По ночам запускать не надо, а то можете беспокоить покупателей ночными SMS.

Приобретая этот модуль, вы приобретаете право его использования на одном сайте.
